遲到？ 唔需要再驚

以後遲到唔使驚
同佢講
咱們港獨之母林奠都遲
我只係跟隨港獨之母嘅做法